「求片」7.7遊行英華女教師

［極危險］一名前綫教師的話：政府已劍指教育界

大家好 有朋友依家幫緊依單case
而「朋友」嘅身份暫時唔可以公開
明白大家未必信我 但係我地都係想略盡棉力

依家想問問大家會唔會有當日唔同角度嘅片段可以提供？
方便嘅留個tg呀唔該哂。

樓下推post嘅唔該打「721見」
香港加油

推

721見

721!

事實證明捉人係冇用，一邊話法治已死一邊捉人交比警察，個邏輯係邊?

唔該哂咁多位
一定唔可以俾佢地攪教育界！

721見

有邏輯嘅會做狗？

可以話你聽嘅係我朋友唔係法律界人士
依啲片嘅用途唔係拎嚟做呈堂證供
而係要重組返件事出嚟 因為依家手頭上嘅片段瘋太零碎同埋時間線唔夠長

當然啦 touchwood班狗會告依位老師我地都會將啲片俾相關律師幫手

721見

721 推到有片